覺得無聊就入嚟

同我吹水打發下時間

點解無聊要同你吹水

因為我都好無聊

點解唔訓教

呢條問題好難答

因為天日唔使返工

Hi

你好吖

我有時覺得自己係全香港打字最快嘅人

你點呀？

準備訓

天日使唔使返工返學呀？

唔洗 但有野做

咁要早啲瞓，有精神先會成功

訓醒搵野搞算啦

其實我飲咗酒，等酒醒就渣下車

哦，小心渣車，早抖

多謝